一人N個有咩電影動漫覺得百看不厭?

我先
宮崎駿系列全部(10次以上 幼稚園開始睇)
周星馳系列全部(全部加埋睇左過50次以上 其中整蠱專家最多，因為有買碟，小學開始睇)
阿甘正傳(睇左10次以上 中學開始睇)
火影前200話(3次左右 around 600 中3睇左一次，大學睇左1次)
海賊王前300話(2次 around 600 追完火影無聊中五先睇，之後大學再睇多次)
棋靈王 (睇左3次左右 around 75x3 = 225)
仲有後補

殺戮都市

你的名字 秒速5厘米 言葉之庭
貓之報恩
Eva系列(有生之年系列 )

哈爾

cross game(睇左3次)
hurterXhurter(新舊+埋睇左4-5次)

天線得得b 由細到大前後睇左50次

聲之形

Big Fish
3 idiots

漂流武士
進擊的巨人 第一季 第13集 人類戰勝城牆的一刻
一拳超人
王者天下
甲鐵城
上神大人、小小新秀

多啦a夢
千尋 天空之城 哈爾移動城堡
avg3
戰狼300

蠟筆小新

回魂夜真係睇極都唔厭
同埋重係小朋友時段嘅火影又係超好睇

日式麵包王，
睇左不下15次

我們的戰爭遊戲
空之境界
風之谷

魔戒

蝙蝠俠三部曲

月光寶盒1+2
無痛失戀

誠意推介 睇得明 你就明咩野係愛情

數碼暴龍01 我們的戰爭遊戲